政府封鐵所以要遍地開花？就係封鐵先反映到政府怕抗爭集中喺同一個地方

如果示威者集中喺同一個地方真係會俾佢地更易處理示威嘅話
點解佢唔由一開始就放任示威者搭地鐵？
點解會有封鐵依樣野發生？

說好的敵人反對我地就要做？

個人認為當日至少都要上晝盡量達成港島嘅目標
（包括宣讀宣言）
搞得七七八八喇 下晝先轉場分區
港島要做嘅野實在多過其他區好多
唔係因為咩情意結 而係因為港島集中咗好多政府建築物

不推文

至少都俾個原因黎

Push

啱 敵反我擁
黑警反對民陣遊行 咁我哋要 >>> ?

但點guarantee到朝早個遊行唔會被清場先..

同意 十一唔係普通日子
行動一定要有象徵意義 有明確目標

黨鐵開花

投左票，請尊重結果

明明一直都係有幾個投票
唔係個個都支持遍地開花
支持五區集會嗰班就係都要拎住個未經廣泛討論已經開始投嘅poll黎endorse遍地開花
咁樣叫尊重結果？

例子之一
依個投票結果值唔值得尊重？

師兄可唔可以車我返屋企

首先之前唔係冇試過港島集會後封鐵
結果雖然係難走 但我而家咪又係坐喺度打緊字？
再講 十一我地係需要升級行動嘅決心
我地可以奮力抵抗嘅話唔通黑警永遠封住港島？

香港人 唔好逃避
依場係屬於你嘅革命 係屬於香港人嘅革命

推

自推